求救，公司廁所門反鎖咗！！！！

呢隻要點開返
網上教果啲都係喇叭鎖

假膠黎

打電話同同事求救啦

痴撚線，真架

撞出去

係我喺出面，個廁所入面冇人，但鎖咗

冇，個個都唔知

重溫

用你條賓周去開啦 渠頭

屌好認真
開唔到，唔知點算

戇鳩 用個一蚊銀去扭拉

咁關你咩事

你啱

屌，公司廁所嚟，開唔到好麻煩，下下落街屙咩

拎個一蚊銀開啦，傻尻

屌，即得，都係你醒

你個咩屎坑咁撚多呢d架餐

我人喺出面 我要入廁所，但有人反鎖咗

5日後見

好像廁所有水 唔會死